PUBG一入Game即刻熄機

之前試過教左做視窗之後解析度降到好低就無事
跟住多手試下教高又係熄返機，最慘係重新裝過
再入Game前Set返啲設定之後再試完全無改變設定
試過修改文件都唔得，求救呀咁多位